double 蝦堡 加菠蘿

得唔得

唔得，同菠蘿唔夾